AIA Wealth Management 2萬蚊一個月伏唔伏?

想做短期
sell唔到保險係咪下個月即走?
2萬蚊仲有冇得袋?

睇你口吻都係垃圾廢青

三大SCI 畢業搵唔到食

有伏, 世界上無免費午餐
利申：做緊保險

欢迎加入友邦保險

新聞見得多啦,你唔係公司請而係自僱。公司每個月係借糧俾你,你唔夠數被炒要嘔返出黎

你最驚都係人地搶左你個午餐姐
連登有咩職業係無人反？

三年內走你都要嘔返啊，你當佢咁大間公司on9

岩岩gra 番緊永明 大專生plan
頭一個月包17000
聽我manager講 走吾洗嘔番出黎

我都想知點解個d工咁高人工但要求咁低

吾你老母垃圾保險狗

梗係有伏啦。🤘🏿🤘🏿

出左糧未先 冇數都會照出萬7咁好死？
不過你呢間 不了 都係做保險狗不如去間好d嘅

做保險狗最好都係揀無底薪純佣 有底嘅多數有伏
利申: 前保記

有冇人知中銀Wealth Management好唔好做

吾你老母保險狗

即係講到兩萬蚊一個月個d屬於上面巴打講如果跑唔夠數就要嘔返俾公司？
我有個fg fd諗住做，佢同我講過左probation加到4萬，我覺得有古惑但唔知點說服佢

Agent一腳踢 搵客 sell客 售後
當然有更多人收左你保費就消失
至於點解個個都sell客危疾 saving 因為呢啲單高佣
你當你年供一萬佢就可以代三千佣

聽過有d case係 你唔到數嘅話間公司會當你借糧 你quit就追返你

同埋除返開一個月搵4萬幾左右就會做到mdrt(你當top sales)
你個fd過probation就4萬荀到咁下話

其實Agent十項全能 有考2號gi牌就會識同埋賣到
但係呢啲保險冇肉食 通常唔係d客主動話買都唔會點理
當然都會有唔少同事係靠做gi開客源 始終法例規定總有人要買

果啲係財產責任險，屬於一般保險業務，Life狗識條春咩